致每位單機出嚟參與運動嘅巴絲

相信去到今日，部分巴絲已經由一班人一齊參與，到最近開始朋友圈裡面得返自己一個企出嚟。我想趁呢個機會鼓勵一下大家，因為每一個肯企出嚟嘅巴絲都好重要！大家唔好放棄，出到嚟就會有一班理念相同嘅伙伴喺左近。可能有啲巴絲一直都怕單機出嚟所以喺鍵盤發聲，希望你地都可以試下出嚟，唔需要怕！

今個星期都無出過…開始唔明白活動宗旨所以無出
登報我好理解，向國際發聲，所以果日朝早就即刻課左金
626愛丁堡其實係為左咩？628煲底又係為左咩？
求解答

【整合】（不斷更新）由G20到7.1嘅活動

626 628 我諗目的都係做勢 628係G20 登哂報唔通日本既巴絲就係到示威 香港就人都唔多隻咩 我諗係咁

啱呀 我都係得1個fd出 完全組唔到隊
出到來又冇隊組到 一個人鳩下鳩下咁
26反工所以冇出 27請假出左又唔知做緊乜
可能因為我坐後門拉 個氣氛真係好hea
咁28去煲底係為左做咩？

千奇唔好因爲氣氛hea而固步自封，反而要諗下點樣可以唔hea，今日去lkf行一圈之後散水就係一個突破。

各有各做 若然感受唔到目的可以自問應唔應該出

當得返自己一個但係又無明確目標 （好似阻開會）
既時候就好辛苦
得自己係個場到鳩下鳩下
惟一樂趣就係睇女同搵立場姐姐

身邊好多人612前線打完 之後200萬出完黎 就冇再出

發夢今日坐喺現場睇post見到啲巴打話睇藍裙女提神

有冇多啲細節

可能各有負擔，起碼都出過嚟表態，應該尊重

推

身邊d fd全部都唔敢做運動，只會去趁熱鬧
搞到次次一個人出
萬幸嘅係我嘅角色唔怕組唔到隊

放心
我一路都單機

巴打加油

肯去湊熱鬧都好過乜都唔做

推！

最近都開始單機

但發現好多同路人單機又有咩可怕喎

推！！！！

鍵盤戰線要人幫手，入去留言：

多謝人地幫口，順便宣傳登報 page

69 612 616 621 625 627我每次都單拖
冇目的先係最攰
不過攰都要撐落去
街上面好多同路人陪您一齊捱

推！！！ 今晚一齊出黎啦！！

單機有咩所謂，前面要行動自然會一齊做

計人頭啊，出到就出啦

之前仲有成班fd
噚日單機坐咗成日

加油

的確喺夢入面見到好多自己一個喺現場既人
單機咪試下認識下身邊既人
摺既話繼續單機都冇問題
係會悶啲 但大家都係同路人
目標一致
加油唔好放棄呀

最近都開始單機
攰都係其次，有陣時真係有啲鳩流流咁，手機㩒到冇電，書都睇完

單機巴絲可以試下同在場人士傾偈（當然唔係溝女/溝仔嗰種傾）

今晚見

撐住

可以同身邊手足討論發展

有撚用咩，69同616民陣遊行都好啲
其他行動真係冇撚人出，問親都話今日有嘢做、今日套裝束唔方便、乜乜柒柒
淨係得一句加油、支持你呢啲打飛機說話

每次都係單機出黎
想做更多野，想組織一個小隊一齊打下機都好難
唯有次次都去需要人幫既地方幫下手
但真係好攰，連續出左黎咁多日靜坐堵塞

完全明白互勉

叉叉電啦巴打

push